覺唔覺係gym room最常練乜野反映緊你係咩人？

操胸- 整係注重表面既mk 好打極有限
操腹- 一心想溝女既狗公
操背- 力爭上游 想成為社會賢達既人
操膊- 有膊頭 有承擔既好男人
操手- 整係識追求力量 有暴力傾向 會打女人
操腳- 踢開波既型男
練跑- 警犬/速狗

乜都唔練- cc台軍師

哦

跟教練跳舞

阿嬸

練金睛火眼，目及女

push pull leg點計

我操跑

有計劃既人

你好 阿sir

次次練都唔同個喎

淨操二頭肌=mk傻鳩
Full body=社會二達哥

我健心 會攞本書入去睇

Full body workout 係咪人格分裂？

個結論點得出黎

完全同意 我一星期兩次leg day
少辛苦

社會賢達

一星期操兩日腳？一日我已經想死

一睇就知樓主操開腹

👍🏾

我skip

想問練呢個姿勢係反映啲乜

正常一個部位一星期都要操兩次